Google Pixel 3 用家討論區

Google Pixel 3 用家討論

［親生仔］Google Pixel 討論區 (22)

DKLM Google 早排嗰UK promotion 75磅拖到幾時找數！

好似就出lite

做乜野?

Claims are that Google has worked out how to go notch-free for the Pixel 4 and Pixel 4 XL. The notch-less displays were tipped by a patent filing that turned up in January. The patent drawings also show what appears to be two front speakers. One curiosity of the patent app was that there seems to be no front camera.

That could mean a couple of things, one could be some sort of under-the-screen camera, or the other is a potential for a sliding or pop-up camera.

自膠post錯

有冇巴打岩用？用左一兩次就賣左機